黨鐵d閘係咪整緊左

琴日仲推到 今日推唔到
推左兩次都唔得 搞到要跳過去

利申西裝友

我都係咁話 好似整實左